搵鬼佬做曹操劉備孫權

你會點選擇

bredley cooper = 孫權

Lady Gaga = 大喬

tom hiddleston = 呂布

太瘦

Pierce Brosnan = 劉備

關羽

要癡返啲鬚

笑左

the rock 黃蓋/典韋

Zlatan Ibrahimović 啦

tom hiddleston咁瘦,做軍師角色
lee pace 夠高夠大隻,做呂布

孫權 羅拔迪尼路
劉備 L柏仙奴
孔明 甘道夫
曹操 綠魔
趙雲 雷神
黃忠 麥迪文
呂布 魔盜王
小喬 JULIA 羅拔絲